如果話香港3年前比陰謀論專家玩死左, 咁地球係8年前已經比美國民主黨玩死左

美國民主黨8年黎咩都冇做過, 放任D邪惡軸心團不停武裝自己
如果8年前美國民主黨肯強硬對付北韓
今日就唔會比北韓以核武威脅
我諗就算幾撚強硬既美國總統
知道北韓用核武對準南韓
都唔撚敢出黎
跟本地球已經比邪惡軸心國稱霸

係度真係要多謝燒山, 多謝香港民主黨, 多謝美國民主黨, 地球已經玩撚完, 係時候諗辦法移民火星

如果DONALD TRUMP成功幫你個濕鳩民主黨執到手尾呀

我諗DONALD TRUMP既貢獻度仲大撚過你美國民主黨成立以黎到而家既貢獻度既總和

你搞好經濟得益既只係美國, 人地DONALD TRUMP搞好世界秩序得益既係全世界, 比你美國民主黨搞好美國經濟100年都唔夠DONALD TRUMP做一屆既貢獻多

比起DONALD TRUMP, 美國民主黨更似係邪惡軸心國既代理人/間諜